剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（99）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
91.
92.
93.
94.
95.
96.
97.
98.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-98文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

我新人 我就岩岩開始我31歲 人生gg

留名先

我都係肯定佢軌左先心死

如果你係巴 31歲驚什麼

不再相信愛情

我都係咁話

死左條菜心啦 move on

搵唔翻以前果種感覺 就算再拍拖都只係想有個人陪

俾d時間自己

盡量回 返緊工

唔好因為咁無左自己

個個差唔多係交友po

乖乖唔好嘈交

我係突然之間會有野做

巴打番咩

佢覺得拍拖好哂時間？

咪理佢啦

男仔去應該都會有人add ga

我係絲…
護士

問題在於佢唔想…
如果你真係做到 佢就唔會要分開啦…

好貴嫁 ？

醫院?應該飲水既時間都唔會有

之前係ga 依家情緒病 所以唔計人手做野 就好d

拎返d錢買野都好

應該係 多數係無真誠相對到我好失敗

因為戀愛?

係 臨結婚帽左我

失敬失敬 如果係比賽 你都入頭3

最後有 所以先約6月見

點解被害既人都係禁善良

過左去

薯絲

用左幾耐時間平復

其實未完得哂 不過過左2個月 已經好d

2個月 都唔算耐 btw有好轉就好

食住药 睇住醫生 ok

有咩藥食

正hihi

呢d 真係扮唔到無事我同事都有問我

要 精神科 心理科都要

你做個行咩

你要慶幸你地分左手

痛完 會move on 得快d

唔會😂

失眠到5點?

睇真d個人先拍囉

我之前 想自殺

tg 換相

[member[/member]

笑左 😂

我得好少人tg

女仔黎渣wo

洗咩錢

有米

打扮下好呀

埋左啦你

加fd 我有海報供摸

你日日對住個爐都仲要圍咩

lee 度全部都係樹窿呀

搞到我都想去買

依家無事喇 之前真係覺得成個世界崩潰左

吊住個d太女仔 同埋 成日kick 住d 頭髮真係好煩

我無得打機

x2

仲有咩好講

我想買有石ga

咁今次有我地嘛

咁多年又點 始終都無好結果

下 未拍但攬左 ？

…留返俾識珍惜ga人

我中意d 簡單款 買左都可以長戴ma

錫女朋友好緊要

有米紫

可以長用嘛

仲未爆機

仆街 閃退左

我想買珍珠

我手都未拖過

珍珠我唔係好識欣賞
btw等我沖完份功課去睇下D 耳環先
石ga 得一對太少 依家要對自己好D

下？

是呀
我表示
世上有人比失戀更 慘
例如我。

咩都有啦
就成空……

失戀的人有本錢再戀返。

過曬時間又

根本沒戀過的人

本錢都沒。

a0?

D 錢咁就洗哂

要休息多D

好衰呀表情巴

成日唔見左人

照開動森房 反正都漫無目的 BDFGQ

真 唔敢咁做

仲未訓

成班 夜青黎

呢個年頭就有人傾電話 少有 我對上一次煲粥都可能係中學

傾到耳仔發滾係幾正既不過 係最驚有dead air

未呀 做緊功課

bb 好陰公

做咩wo

係囉 有人陪傾電話其實感覺好好

佢訓左 ?

你給力D 啦 女神等緊你

向前望啦

好似卡住左係中間咁?

我做做下見到D 字係度浮
我要去訓教教了

早

點解呀？咩事咁開心

沙沙終於岀現
做d 靜靜地可以填補心靈空虛的事 打機個d無用嫁
填下色 睇下書 lee d會好d

我係度 我哋都係度呀沙沙
如果你真係驚無人陪你你tg 我 我陪你啦
慢慢行 唔好迫自己

講緊我病之前d 生活

依家呢

…我真心完全接受唔到

夾硬麻醉自己其實無用…
面對佢同接受佢先係你要做ga事
我知好難 我知好痛 但係都要去面對…

試下感受下身邊的人都有愛你嫁其實
你d 朋友 屋企人其實都有

依家暫時唔洗追更同看夜
不過遲下好返就會回復正常

… 其實我接受唔到同唔愛ga人做lee d 事
點做得出…

好危險其實 你點知人地有冇病

真心好污糟
同埋 唔識愛惜自己…

唱下歌好呀 抒發下 要喊就喊唔好忍住

乖乖 我哋lee 度個個都愛錫你 你睇下幾多人緊張你

完全做唔到
對住無感覺ga人唔會有想做ga諗法囉其實…

千祈唔好 愛自己先值得人愛你

又黎 可能未得閒

真係同做雞無咩分別…
搞到自己咁cheap 為乜

咁佢要返工嫁ma

咁遲先返工嫁咩？

嗯 我今朝起身都係咁 因為夢到佢

唔好收埋自己呀 唔開心要講岀黎

同我同行

我夢到個時知道左佢精神岀軌仲攬住我訓 而我仲諗住原諒佢
個種委屈 個種痛 … 我記得好清楚…

我第日老左都諗住去診所做

其實 應該朋友做起 ? 唔好當人地係娘娘先 ?

丁丁 佢好似係講緊佢娘娘...........

起碼老左唔洗看夜先 依家都仲頂到
老左看夜追更真係有D 辛苦

咁呀 .. 你其實有冇同佢表明過你對佢有好感 ?

其實可能佢唔知... ?

我情願簡單D 直接D
咁岩就岩 唔岩咪唔好浪費大家時間ma ..

丁丁唔係好努力減緊肥咩 ?

咁不如其實 唔好做兵.. 直接牛佢啦

其實都係.. 佢如果對你都有D 好感你應該會feel 到

錢又唔還仲想拎野走

[img][/img]

其實真心似普通朋友傾下計
但你失戀個D 野有同佢講ga ?

咁佢對你朋友feel 好正常姐
依家係你中意佢又唔係佢中意你
咁你平時有冇見D 關心佢 俾佢知道你在意佢 對佢有好感先 ?
如果冇 咁佢當你係普通朋友真心好正常
同埋 你有冇了解過佢想要的男朋友係點先 ?
如果你本黎已經唔係佢杯茶 佢更加唔會諗住你會中意佢 or 只會當你普通朋友

咁可能佢冇諗過你係對佢有好感?

另外有冇知道其實佢有冇中意的人 ?

bb 加油呀 錫哂你

西西又黎 不如我地組隊去做gym

喜喜
返黎喇 ?!

physical
不過去得2次

應該3個月後全身都係肌肉

點會唔記得